撐送中嗰八十萬人去左邊到呀？？

原來今日跑馬日，唔怪得無人啦

D預算洗晒無計

嘩d人多到我都數唔到

條差佬好似跟到唔想跟咁

報告樓主
我地無咁多西瓜

咁少人

從來只係喺matrix入面

睇圖都知道呢度兩百幾萬人

根據科學統計圖一有六十萬人

新年代啊 下年就哂落地獄lu

有無人英文好嘅喺外國親共facebook page講講
我知澳洲有7news

去咗rom到，只是一堆數字

送哂終啦 仲點遊行

呢度幾十萬人 , 痴撚線

行完一齊去禮賓府

其實可能得八千人

可能回頭是岸，加入咗駱克道嘅大隊

全部都係廢老，肯撚定係為左個飯盒出來行街啦，屌

星期日休息 不了

目測有60萬人

警方:支持修例遊行人數有80萬人